（突發有圖已factcheck)皇天擊殺何君堯

專業！做定字模即噴即閃！

咁勇武係人村口噴

良田村都有

巴打整埋字模黎噴 真係好正

個度唔怕 無CCTV 十字路口又易走

見到良田村嗰張笑左

屯門唔知點解好多 我路過見到影唔晒

加油噴多啲成個大西北都要

D字好靚

加油呀

屯門遍地開花

唔叫河妖

圍村你去噴呀，鬼打鬼勞資糾紛末找數

去到良田村囗咁沙pop

早有預備！妖孽你今鋪仲唔冚家剷？

上天要收妖了

屯門區好似好多 我就咁行一行已經影到咁多

屯門區有好多

何妖，唔知今次你父母會唔會原諒佢？

一票不投黑社會 香港不要黑金政治

會唔會係自己整屈heidi chu

有可能

邊個咁爆

去到良田村咁堅

屯門區好多地方有聽日再去影下先

殺字少咗一點

如果噴埋 光復香港 時代革命就正了

仇家多 唉

又開以買多包花生

咦 係喎

光復香港 時代革命

有無人改娜娜同伸脷廢老做何君堯同黑鄉

呢個難搞

寫 光復香港，時代革命 仲好

話唔定係自己人呢

最近babykingdom 同香土既人同幾勇

良田村派到成個屯門都係720守護香港banner，依家比人派返，抵啦

佢門口個banner比人界晒

屯門好多何妖banner被界

Sor正字番 𠝹

宵禁完見到佢啲banner比人剪角瞓地
禮義廉個啲都安然無恙太面目可憎

唔好玩呢d啦
咪攪到佢有藉口
到時仲有黑警保護
佢d黑幫債主又點揾佢呢

路過見到

墳都冼埋 噴柒姐

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

笑出聲，白衫佬真係唔放過何妖㗎喎

條L樣依家想玩拖人落水
擊殺 佢實話死亡恐嚇
佢尋晚先恐嚇完人
實會借題發揮

———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

差評 隔離冇勝和字

呢啲先係連儂其實

記得整多啲

有冇人鐘意行山？

推 聽日行過三聖睇下先

好有皇后碼頭嘅感覺

好癲 今日見到好多巴絲係屯門周圍起連儂牆 噴油
真係辛苦晒

真係噴幾秒就搞掂走人，可以狂噴
遍地開花

明眼人都知白衫人做.. 條數一日未清 何君堯 一日都會比白衫人追擊

呢個字模唔錯
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

個心涼鳩晒

正

聽講係黑x會噴 黑色記認 事因佢冇比行動費

所以唔好話國師啲野唔入屋

推！

勁!!

推

新界皇帝返生擊斃佢！

成個過程由3分鐘縮到30秒
勁

個殺字寫錯咗

試著去馬桶貼上

正啊！

路過見到好多

人舔共佢舔共，舔到比人周街噴大字

慘

係咪禮義廉另類割席方式

Support

好似幾有型

白衫人士可恥

我冇野講
我要搵律師

九成九係佢D兄弟發現俾佢擺上台家陣要佢血債血償！

fact checked

會唔會連連登仔都過份濫用 fact check 呢個字攪撚到俾人帶風向...
有圖咪有圖囉 fact 乜撚姐...

有汗出無糧出

喂寫錯宇喎ching 少左一點

村口都有 義士果然勇者

何妖全家原地爆炸

屌 隻字咁靚既喂?

你都係

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

皇天擊是誰？

呢個俾人用膠紙封9住咗

Sosad

三聖重見天日

無cctc還無CCTV.記得有口罩穩陣d

勇氣可嘉！

好pro

痴線佬

你班友！遲早搞到買支噴漆都要登記身分證

全香港都有就好啦

收到風白衫收唔夠安家費俾人拉所做野

一早都應該要咁做
藍絲今次撕唔走
可能要柯篤屎落去何君堯到先遮

原來有一點...依家先知..

[長文]人生最重要的選擇題

屌你 做鳩陳雲

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

改名求君饒算吧拉 世代求君饒命 仲有一點可能化解到仇恨

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

勁

要提一提香討D人

利申：反佔中，保普選

可能良田村啲人不知幾想佢死呢

727齊上齊落 唔好落單

估唔到大波man班友都幾識玩野

你追到條數未

朋友send比我
皇天擊殺數量開始追平守護香港banner
勝和好波

lm

差一點擊殺

cls 好撚多

良田村村口

樓主直播post咁勇

勁多

屌你老母見住輕鐵站哥個洗左
洗一噴4！

好累 訓先

Pish

聽日去打卡先屯門新景點